# battle


Ovaj projekt prikazuje bitku između dvije vojske.

INSTALACIJA

Potrebne aplikacije: XAMPP
Otvori konzolu u C:\xampp\htdocs\ . Unesi git clone https://darija_zelenika@bitbucket.org/darija_zelenika/battle.git 

Aplikaciju možete pokrenuti na adresi http://localhost/battle/

Za prikaz borbe proslijedite sljedeće parametre: http://localhost/battle/?army1=40&army2=50&army1_type=defensive&army2_type=agressive